唔好以為用太空機同太空卡就好安全

好多人都知要用太空機同太空卡
但無再進一步去諗
點樣用太空機先真正安全
變成用完太空機
都係出事

基本設定
正機: 裝有日常app，包括fb, ig, etc
太空機: 只裝有tg及使用太空卡
正機平時日常使用，抗爭討論 (例如 教人用或製造火魔 或甚更高風險)於太空機商討

注意事項
1. 遊行時無論使用什麼機，只要另一部機係放o係屋企，被捕然後搜屋時一定比狗起晒兩部機。
2. 無論邊部機跟身，狗仔都係目標Cap你對話，然後作呈堂證據。
3. 注意Wifi連接。
4. 用太空機既手足，通常都係進行較高危既活動，狗仔係會選擇跟蹤再收網。
5. 現時狗仔有方法破an及iphone密碼，密碼長度只係拖延時間。
6. 避免group chat，會有臥底狗滲入。
7. 無時無侯清理history，因為爆你手機唯一用途就係搵證據同搵你既同伴
8. 有機會係前線被跟，再爆PW拎手機資料；或者經TG慢慢滲透再起底；兩個方向都要小心。

歡迎討論
天祐手足

閱讀理解F........

點解仲要用tg

黑簡迪都五毛？痴撚線

巴打

如果有更好既可推介一下
之前幾單槍械手足都係衰TG chat history

唔晒時間同佢地嘈
只係想share比關事既手足睇

一早block左佢

有用post 推

簡單再講
就係你分幾多部手機都好
搜屋會比人起晒既
係等如無用

同埋 chat history先係佢地最想拎到既野

唔帶手機最穩陣

如果你手機放o係屋企
被捕 再搜屋
你帶唔帶係無咩分別

push

其實進行左九個月大部份行動組都已經有自己嘅聯絡方式唔需要用the 呢啲方法去聯絡，就好似你同你朋友傾偈會唔會無啦啦用Tg一様

清history
用vpn
少網上對話

甩左你個p牌先出黎柒好嗎

你無帶手機出去,基本無咩特別嘢係部手機到架.

signal/wire

新聞睇到

自己有更安全既方法當然好啦
當我再提醒大家一下

想補充幾樣野，保護自己係好撚煩，但好過你要坐幾年監，一坐監就少咗份抗爭力量架啦！！！

1. 密碼越長越好，係好撚煩嘅一件事，但密碼越長，越難破解。
(我個密碼有幾十位)

2. 唔係時刻清history/del tg record因爲del完都無用，佢哋係可以retrieve返del咗嘅野。正確做法係要時刻reset 部機，成部洗過！！！

3. 敏感野，唔好用電話講，要面對面講，或者用暗號。

4. 電腦都要加密，mac嘅記得開filevault，所有account都要開2 step verification

5. 唔該，唔好save任何密碼係任何device，嘗試用個腦去記住

6. 手機嘅相得閒要del

所有app都會破解到，唔該，敏感野唔好留digital trace

清history係無用的，係要成部機洗

關咩事
之前槍械手足喺tg講左試槍
比狗咬死係證據

收到 成部機reset係最安全？

可能你真係誤解咗我嘅意思,其實還原基本步用返紙同筆咪最好囉，睇完燒咗佢就唔會留底

推 多謝手足

可以睇吓狗用緊嘅Cellebrite有咩功能，咁你地就會知電話係有幾危險。

仲有，就算佢破解唔到你密碼，都可以睇到好多野(BFU - Before first unlock)，例如係相，location history等等（熄咗gps都無用），所以唔該定時洗機！！！

依個都岩既
實唔實行到就難講啲

係一定要實行
大家唔好當革命係玩玩下
面對極權一定要保護好自己，如果唔係就會少咗分力

仲有你部機sim卡槽有一個獨特imei碼,每次使用會傳送到基地台

放心啦有人用緊㗎啦，所有逃走路線集合地點重要資訊全部用腦都記低佢，連登一直有個謬誤話我哋需要當正自己打緊仗，實際上我哋根本已經打緊仗唔需要當

推

所以用手機傾敏感嘢已經點都唔安全

鳩拉唔告點搜屋？

冇用㗎喺連登講正經野係冇人會理㗎，自己同返自己啲小隊傾好過

偷食好安全

仲有乾淨既email 名唔好似

非法集結有幾難告
告完搜完唔中咪撒控

依個都明既
盡做啦

條友五毛嚟，勿理

推

做乜鳩…

所以都要通知定朋友
一知道被捕 要即刻幫手清屋

槍手足最主要係衰俾APS放長線吊

用智能電話已經唔安全

仲晒左我20秒起佢底睇下係真心膠定咩

買condom機
行動後即掉

E.g. iPhone 4s/galaxy s 二手機

批搜查令易過批借錢呀
我唔肯定係咪個個
但見到啲新聞
嗰啲喺街上鳩拉再鳩告非法集結嘅人都畀人搜屋

仲有記得背定電話！！！
好多新落場手足仲未背架！！！

但有時被人捕左都未必有人知
所以幾重功夫都要做足啲

成本太高了
洗機會practical啲

好多手足未行動就被狗咬左

Hide Blocked User - 好野可以出街lu
Hide Blocked User - 好野可以出街lu
Hide Blocked User - 好野可以出街lu

推比多啲人睇到

USB手指上機囉.

係 好多都有record

殘體字

推埋呢個

其實我覺得發夢部機，討論部機，同日常部機要分開。發夢部機用完即刻熄咗佢。
唔好再用tg 傾重要嘢
經常del account + 洗機
如有需要用密碼學加密
有樣嘢唔肯定，就係轉IMEI number 同 mac address 有冇用。睇吓有無專業人士答到

又浪費一個ac

仲用telegram

除咗遊戲入面啲公海頻道，有巴打提議過可以用discord 語音即時通訊。

即係定期清對話內容?
如果主機好難大洗

共產黨只會用有殺錯冇放過既手斷
共產黨係中國對過超過幾十億人次既抗爭
佢既地手法就係咁簡單直接

其實佢呢套Cellebrite有得買，不過貴啲，大約US$16,000
有興趣可以買一套返來玩下，就知有咩做到，有咩做唔到
以另一個角度，買左返來開間舖幫人破解電話拎資料都係一門賺錢生意，好快回本，想唔發達都難。

加入共產黨最安全

其實tg相對上已經係比較安全，但係唔清history真係冇人幫到佢

呢篇都要睇，可以用基站訊號查你個機（有冇sim卡都查到
如果由頭帶住部太空機直到返屋，等於同狗講你住邊

講下狗點查案鎖定疑犯

你老母比人屌緊呀柒頭

3310最安全

Push

( Show Blocked User - 好野可以出街lu )

一早block 左依隻五毛，樓主唔洗理佢

5毛黎，唔駛理

個腦依㗎唔用等幾時，所有重要嘢用腦記！

支持，樓主心水清

躝開啦屌你老母

唔識字？

罷明入黎破壞討論帶走風向
引你地圍插就無人講正經野
好多post都有咁既現象

好彩係好多巴打都認真討論

forensic version 好似再多啲功能

都冇得咁樣去試
科技日新月異
中共無限金錢

再唔係極端啲可以係隻game入面傾，肯定唔會留低記錄

文盲都學識打字
好勵志

玩下online game囉
好似cs 開間房拎支槍亂打d彈痕出黎又得
又例如diablio 2 咁扔d道具出黎擺落地下又得
近排動森咁hit，d道具擺設想點放都得啦

五毛嚟
一早block咗
唔完全封鎖係為咗提醒大家

以現實層面講，手機做到會最好。但我無玩手機game，唔知有咩game 可以傾到計

多謝有用資訊

做乜鳩

其實大部分game都得

推呀

有能力嘅, 定時換機換卡, 二手來二手去

推呀
唔好嫌煩

其實有心搵隻冇人玩既online game
開個公會
講完乜就del game

每次講轉隻game

再推

相信好多手足都試過被人屈毛 請你地唔好灰心, 要明白一個道理

咁樣不如直接用一啲網站幫手加密，例如

必須選用有端對端加密的雲端

停用iCloud/Google Drive

我以為巴打自問自答
完來係我block左條五毛

再推推

再推呀

再推囉咁

太空機唔好帶返屋企

好委屈你喎再推

最憎人同我鬥推架啦

唔好屌！鼓勵！

推！

聽你咁講好似用太空機都冇意思咁

之前咪話伊斯蘭國定乜鳩用PSN黎傾

愈古老嘅方法愈安全

一定推撚爆個post架啦

出部3310最穩 有咩咪電話講

我都有同d手足係某隻game到開個公會傾 幾好

五毛真係弱智
以為鬧句五毛就帶到風向

推熱門

我推爆你先

繼續推

小組通訊用暗號

tg都唔覺得安全

推
不過其實仲有幾多手足做緊野
好多都係食緊黃店當自己抗爭

食開大茶飯啲人唔會用通訊軟件
有咩係出黎開會 / 電話講
有曬暗號 唔留證據

無奈我地手足只係平民 唔係黑社會
所以比班曱甴捉到

唔好再用iPhone xs 前嘅機
因為checkm8
用vpn 因為加密ISP 睇唔到

推我車?

息左gps都有location
咁點樣先可以洗走個record 求教

都話左發夢機還發夢機咯

直接面對面傾啦 無手尾跟

一心同學

約面見都要有部太空機

唔通你用主機約人咩

最後關頭要洗機的話記得洗完之後搵嘢塞返爆啲Storage，Down AV Netflix 乜都好，如果唔係曱甴有機會recover 到

著名5毛黎，一早block左

5. 現時狗仔有方法破an及iphone密碼，密碼長度只係拖延時間。

唔認同，set 32位密碼都已經要好長時間先破解到

手機好似入唔到party ，即時語音會穏陣啲，所以我prefer discord

用舊os嘅black berry
whatsapp fb 一樣用到
開機密碼錯10次即剷機
百份百recovery唔到

咁你用手機約人出街唔會俾人拉㗎嘛 最重要係唔好留證據喺部機到

Attention seeker一個姐
當多個人推Post

當年民國時代, 共產黨將領用手指沾水, 在枱面寫字溝通

就係弱智所以先值五毛丫嘛

準備好作戰

密碼長度只係拖延時間

你唔係扮

有錯請指教

但我之前見到話南韓警方想調查N號房Telegram事件 TG都係唔肯交資料 南韓警方話查唔到喎 點解香港又可以破解到Telegram？

唔係破解TG

係TG會save chat record 係你手機
個個只係好普通的檔案

你電話有record,

aps係咩來

aps water 自己查啦

其實靜雞雞都係應該套用通訊
危險野睇完就應該即刻清，起碼槍械手足如果一睇即清就唔會全死

某iphone 版本前有 checkm8 硬件缺陷，可以bypass password
之後版本就要撞password
好似係

如果淨係點對點加密係唔夠
點對點加密淨係講緊個message transportation加密
拎左你部電話，開左機之後一樣睇到哂未加密既data

最安全係儲存既data都係已經加密左既data
即係就算開你個tg wts睇對話，都係已經加密左既野

Admin同警甴有親戚關係，扮幫助吊勇武，然後一網打盡，唉

再推你

signal唔錯

推返上去

pish

有用高汁post 推

一對一對話tg一定要開secret chat
唔開係冇end-to-end encryption, 第三者會攞到資料
大家可能唔知，一對一嘅話連whatsapp都有end-to-end encryption, 係仲安全過tg
同埋可以入罪嘅任何record都係唔存在就最安全
冇需要留低嘅對話就唔好留低
定期清對話

過去幾個月嘅被捕小隊一車車tg record爆出黎喎唔好成日打飛機覺得「前線做野唔使你教」
事實就係大把前線因為冇洗tg record出事

岩暗號學入門

睇埋落去先啦大佬邊有人用電子通訊儀器啊，講到明用紙筆，係瀨咗嘢就唔會喺邊度同你講緊嘢啦，同埋事實上真係前線做嘢唔需要你教，做冷氣軍師同和理非根本唔會明落場做嘢嘅感覺係點

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問好野可以出街lu(會員#245065)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好野可以出街lu(會員#245065)你屈咗幾撚多手足係賤賊/五毛?

呢個五毛嚟，好多人都知

用Nokia 3310 (舊個部）
買張太空卡用

太空唔係用一次即棄？

力推